有冇人覺得佔中三子好慘？

高學歷，有社會地位
又HKU，又副教授，又牧師
本來就唔洗行呢條路，可以低調咁享受社會經濟成果
但依家搞到犯法 拉埋 有案底
點解連登好似冇人覺得慘？
仲個個食花生 mode ？

係咪我誤會左d 咩

人地俾人拉左
你又做左d 咩？
鍵盤？

冇人駁到

善心打破零回覆

係佢地蠢 蠢在太高估香港人

楊岳橋：留案底會令人生變得更精彩。

福氣來的～